示威者和平所以差佬會打示威者，鄉黑危險所以差佬唔會搞鄉黑

係咪代表
只要示威者好似鄉黑咁危險
警察就會放晒手唔敢搞？

邏輯好似好簡單

以後出嚟示威帶鐵通